好多就輸黨!!!好多就輸黨!!!好多就輸黨!!!

唔能夠肯定呢班就輸黨係5毛,但係佢地係度瘋狂散播失敗論,各位巴打要細心思考!